(this.webpackJsonpquizbee=this.webpackJsonpquizbee||[]).push([[0],{13:function(e,s,t){},15:function(e,s,t){"use strict";t.r(s);var n=t(3),r=t(4),a=t(8),o=t(6),i=t(1),u=t(5),l=t.n(u),c=(t(13),[{question:"Quel \xe9tait le m\xe9tier de Georges Duroy avant sa venue?   ",answers:["Employ\xe9 de banque","Agriculteur","Policier","Sous-officier"],correct:"Sous-officier",questionId:"099099"},{question:"Bel-Ami est",answers:["Blond avec des favoris","blond avec une moustache","Roux avec une moustache","Brun avec une moustache"],correct:"Brun avec une moustache",questionId:"183452"},{question:"Comment acc\xe8de t-il au monde du journalisme ?",answers:["Il fait des etudes de journalisme","Son beau fr\xe8re est journaliste","Il revoit un ancien ami devenu journaliste","Il passe un entretiens d'embauche"],correct:"Il revoit un ancien ami devenu journaliste",questionId:"267908"},{question:"Comment s'appelle le journal o\xf9 il travaille ?",answers:["Thomas & Martha","Gill Martha","Vie Francaise","Todd & Mira"],correct:"Vie Francaise",questionId:"333247"},{question:"Dans quelle ville a lieu l'histoire ?",answers:["Paris","Toulouse","Bordeaux","Metz"],correct:"Paris",questionId:"496293"},{question:"O\xf9 travaille Georges Duroy au tout d\xe9but du roman ?",answers:["Dans les champs","A la compagnie des chemins de fer","The Bushwhackers","A l'usine"],correct:"A la compagnie des chemins de fer",questionId:"588909"},{question:"Au d\xe9but du roman, Duroy rencontre une prostitu\xe9e, comment se nomme-t-elle ?",answers:["Rose","Rachel","Mark","Christine"],correct:"Rachel",questionId:"648452"},{question:"Dans quelle ville vivent les parents de Duroy ?",answers:["Cantelieu","Metz","Dubai","La ville de Mr Saidani"],correct:"Cantelieu",questionId:"786649"},{question:"Qui va attribu\xe9 \xe0 George le surnom de Bel Ami ?",answers:["Key","Laurine de Marelle","Madeleine Forestier","Rose Walter"],correct:"Laurine de Marelle",questionId:"839754"},{question:"Comment s'appelle la premi\xe8re maitresse de George Duroy ?",answers:["Clotilde de Marelle","Laurine de Marelle","Madeleine Forestier","Rose Walter"],correct:"Clotilde de Marelle",questionId:"98390"},{question:"Quelle Journaliste a provoqu\xe9 Duroy en Duel ? ",answers:["Vaudrec","Langremont","Norbert de Varenne","Suzanne Walter"],correct:"Langremont",questionId:"1071006"},{question:"Pourquoi Madeleine Forestier d\xe9cide-t-elle de nommer Duroy 'Du roy de Cantel' ?",answers:["Elle trouve que cela sonne mieux","Pour le s\xe9duire","C'est une coutume de l'\xe9poque","Pour anoblir son nom"],correct:"Pour anoblir son nom",questionId:"1174154"},{question:"Dans quelle ville Charle Forestier Part quand il est malade ?",answers:["Antibes","Cannes","Toulouse(Ville mr Saidani)","Nice"],correct:"Cannes",questionId:"1226535"},{question:"Qui apres sa mort , George duroy recois de l'heritage ?",answers:["du comte de Vaudrec","Charles Forestier","Langremont","Norbert de Varenne"],correct:"du comte de Vaudrec",questionId:"1310938"},{question:"Combien Touche George Duroy apr\xe8s la mort du Comte de Vaudrec ?",answers:["1 000 000 francs","500 000 francs","500 francs","250 000 francs"],correct:"500 000 francs",questionId:"1436873"},{question:"Avec qui Madeleine Forestier Va elle tromper Duroy George ?   ",answers:["Jacques Rival","Saint-Potin","Laroche Mathieu","Charles Forestier"],correct:"Laroche Mathieu",questionId:"1747256"},{question:"Dans quelle mouvement est inscrite cette oeuvre ? ",answers:["Du naturalisme","Du surr\xe9alisme","Du romantisme","Du r\xe9aliste"],correct:"Du naturalisme",questionId:"1822532"},{question:"Qu est-ce que Mr walter va s'acheter apres son enrichsement du au dettes Marocaines ?",answers:["un tableau","un montre Rolex","une voiture","une statue de Benjamin Franklin"],correct:"un tableau",questionId:"195075"},{question:"Comment s'appel le tableau que Mr Walter s'est acheter apres son enrichissement des dettes marocaine ?",answers:["'Gervex'","'Une visite d'h\xf4pital'","La Joconde","'J\xe9sus marchant sur les flots'"],correct:"'J\xe9sus marchant sur les flots'",questionId:"2019778"},{question:"Dans quelle rue, Clotilde a-t-elle lou\xe9 un appartement pour Duroy ?",answers:["Constantinople","Fontaine","Vaugirard","Revolution"],correct:"Constantinople",questionId:"2210799"},{question:"Un personnage travaillant \xe0 'La vie Fran\xe7aise' a la hantise de la mort, qui est-ce ?",answers:["Saint-Potin","Mr Walter","Jacques Rival","Norbert de Varenne"],correct:"Norbert de Varenne",questionId:"2379831"},{question:"Rival organise un 'grand assaut' au profit de qui ? ?",answers:["Des pauvres","Des enfants hospitalis\xe9s","Des orphelins","Des sans abrits"],correct:"Des orphelins",questionId:"2426418"}]),d=function(){var e=arguments.length>0&&void 0!==arguments[0]?arguments[0]:5;return Promise.resolve(c.sort((function(){return.5-Math.random()})).slice(0,e))},m=t(7),q=t(0),h=function(e){var s=e.question,t=e.options,n=e.selected,r=Object(i.useState)(t),a=Object(m.a)(r,2),o=a[0],u=a[1];return Object(q.jsxs)("div",{className:"questionBox",children:[Object(q.jsx)("div",{className:"question",children:s}),o.map((function(e,s){return Object(q.jsx)("button",{className:"answerBtn",onClick:function(){u([e]),n(e)},children:e},s)}))]})},p=function(e){var s=e.score,t=e.playAgain;return Object(q.jsxs)("div",{className:"score-board",children:[Object(q.jsxs)("div",{className:"score",children:["Votre Resultat est de ",s," / 5 "]}),Object(q.jsx)("button",{className:"playBtn",onClick:t,children:"Rejouer"})]})},v=function(e){Object(a.a)(t,e);var s=Object(o.a)(t);function t(){var e;Object(n.a)(this,t);for(var r=arguments.length,a=new Array(r),o=0;o<r;o++)a[o]=arguments[o];return(e=s.call.apply(s,[this].concat(a))).state={questionBank:[],score:0,responses:0},e.getQuestions=function(){d().then((function(s){e.setState({questionBank:s})}))},e.computeAnswer=function(s,t){s===t&&e.setState({score:e.state.score+1}),e.setState({responses:e.state.responses<5?e.state.responses+1:5})},e.playAgain=function(){e.getQuestions(),e.setState({score:0,responses:0})},e}return Object(r.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.getQuestions()}},{key:"render",value:function(){var e=this;return Object(q.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(q.jsx)("div",{className:"title",children:"Quiz Sur L'oeuvre Bel Ami : Mouad Hajbaoui , Samy Benmaazooz , Reda Mohammed Yassine et Youssef Mohammadi"}),this.state.questionBank.length>0&&this.state.responses<5&&this.state.questionBank.map((function(s){var t=s.question,n=s.answers,r=s.correct,a=s.questionId;return Object(q.jsx)(h,{question:t,options:n,selected:function(s){return e.computeAnswer(s,r)}},a)})),5===this.state.responses?Object(q.jsx)(p,{score:this.state.score,playAgain:this.playAgain}):null]})}}]),t}(i.Component);l.a.render(Object(q.jsx)(v,{}),document.getElementById("root"))}},[[15,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.3ded8538.chunk.js.map